我又靚又善良.....

難道唔值得一個對我認真的人嗎

喔

連登真係好多痴線佬

仲有j

我都靚仔又善良喎

can I suck yr dick?

收聲啦死肥仔

圖？

考慮下我囉

有人讚

你有咩值得我考慮

我得唔得？

我點知你得唔得

受溝？

唔得
等我地慢慢了解左先